城大與英美大學合辦課程 涉嫌勾結外國勢力

英-University of Edinburgh, University of Manchester
美-Columbia University